Documento gerado sob autenticação Nº AJL.163.744.VMF, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3039                  de  08/04/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°45260,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de BIÓLOGO, do Quadro de Pessoal
desta Universidade, JULIANE BORBA MINOTTO (Siape: 1983527 ),  para substituir   RUANE FERNANDES DE
MAGALHÃES (Siape: 2057246 ), Diretor do Departamento de Meio Ambiente e Licenciamento, Código FG-1,
em seu afastamento por motivo de férias,  no período de 08/04/2019 a 18/04/2019,  com o decorrente
pagamento das vantagens por 11 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
